一日WIZ*ONE一世WIZ*ONE

天地見證
此帖為據
絕不食言

降飯終於知驚?

此生無悔入WIZ*ONE
來世願為IZ*ONE狂

關乎全隊人星途
平常心應對

成班粉平時唔是好串架咩

訓唔著 唔想面對

我好人黎唔串人

你係姐 你啲同類唔係
btw 鍾意空降閪已經係原罪

空降元正式收皮大日子，著靚d先得

呢家成隊都有機出事
點開心得落架

你唔覺見到人哋仆街好開心㗎咩

你食花生mode實開心架

唔覺
呢家真WIZ*ONE點會開心

我淨係鍾意一個member叫唔叫with之溫

個心真係好能痛

相關人士亦指出，有部分的團體成員清楚表明「無法再繼續進行組合活動，希望解散」的立場，而有所屬公司職員透露，現時IZ*ONE成員們的情緒相當不安
好撚sad 好擔心佢地

冇事既！唔好自己嚇自己

想像唔到佢地傷心到點樣
諗起作為隊長既恩妃又要好好咁支持著大家 辛苦她了
諗起都覺得心痛💔💔💔

Thank you 恩妃

心痛她

頂住!

Gchi💘✊🏼

妒忌我地彩源入到12*1
姜乜乜太廢入5到wanna1？🤣🤣🤣

哇25改名

IZ*ONE till dead

支持

一日W12*1 一世W12*1💘✊🏼

唔應該就咁完結

WIZ*ONE be strong 💪🏼💪🏼💪🏼

保貴眼淚要留待2021年喔！

呢一日！

izone頂住💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

系💘✊🏼

唔想見到奈子唔開心..

💪🏼💪🏼💪🏼

呢一日可唔可以唔好咁快黎到 到時冇左心靈寄託
係iz*one令我咁留意kpop
雖然我有鍾意其他團 但冇一隊可以取代佢地架！

就算係造馬都好
因為我地所鍾意既就係由而家呢12個女仔所組成既iz*one！！！！

係美久ig有提到佢

IZ*ONE forever 💪🏼💪🏼💪🏼

我寧願係呢日解散都唔要依家解散

咁緊係啦

💘✊🏼

佢地有冇代言產品 洗唔洗賠錢

十二條女
缺一不可

TRUE

收撚皮啦 造馬都冇所謂 咁係咪選舉造馬都冇野？ 黑警造假證據又冇野？

屌你老母 呢個post應該成班都喺港豬嚟 覺得香港有冇真普選都冇撚所謂個啲
連班泡菜都識為自己抱不平 你地仲係到做緊咩
造假成員都得益咗一年 就算退出咗你地班”wiz*one”都可以繼續支持佢地架

收皮啦 有無諗過12名外既練習生比D造馬狗整到無左個出道機會

假如當初冇造馬個12個出道 班垃圾都咪係會飯

港豬級韓粉都係會

你可以話就靠散咗都支持佢地individually
但乜撚野12個缺1不可？ 咁被造馬踢走個啲就缺得？
講野用腦啦唔該

諗下李佳恩 同 Miyu 就係比D造馬狗害成咁

你地仲好意思話只愛而家個12個成員 羞唔羞恥

同意 比返D真正民選既成員
我唔理你重組又好 換人又好
你地班WIZ*ONE係踐踏緊人地既努力
正一自私撚

如果繼續活動造馬個幾個成員之後都唔會好過
係愛佢地既就比佢地退團 以免被黑粉攻擊

講得好
有乜理由仲支持呢12個人造馬出嚟嘅團行落去
就算唔支持換人 都冇理由幻想可以當咩事都冇
點撚對得住被踢走嘅練習生？？？？

造馬個班就比人黑到癲 分分鐘又自殺
踢走個班就咩都無

咪係 成班自私撚
口講支持佢地 其實心入面唔知有幾多成只係想滿足自己淫慾/想as expected 咁可以追到佢地21年解散
宜家搞成咁都仲想12個人扮冇野等佢地可以繼續有idol 追 嘔心到

izone 12個就care
其他被踢 因為唔係佢地飯嘅idol 就冇所謂
成班偽善撚 同藍絲冇分別

正想講同藍絲無分別

我係48飯過黎 覺得唔想再留落去日本成員浪費時間

韓國個邊就慘
一邊唔想韓國做馬成員再留係團 又擔心佢地只係被公司利用而無左星途

另一邊無造馬個D好慘 有D年紀仲唔細 起馬比佢地個交待

都係個句 再留係團內只會被黑同浪費時間 成員亦會有不和

咪係囉
班友都唔會課金支持架啦
成班黑心其他團FANS黑我地

收皮啦
你地D韓國垃圾造馬公司
再兼任轉專任

又從日韓投票改成 韓國投票Only
搞到奈子同 櫻花去唔到指原個畢業演唱會啊

*由兼任轉專任

我地wizone先係受害人囉唔該

😍😍😍

The end

489又嬲豬

老女人同老牛聲🤔

国立乜乜=姜乜乜老分身

大家認住兩隻489✨✊🏼

系💘✊🏼

姜老仲要開分身黑🤣

489又出黎害人害物

姜老音樂台無人理😭

成日過黎亂咬12*1💔

小學雞 唔夠人講就人身攻擊

道理嘅野呢到無人唔明嘅我諗
佢地嘅去路都唔到我話事啦
作為真WIZ*ONE抒發下情感遮

下== 有無睇PD48嫁

老牛聲唱得廢先無人再Gchi💘✊🏼她

黑之前都做下功課先啦🤣

你有咩資格話人老女人？老牛聲？
無人黑 只係你地班人無咩資格做Wizone
為左保自己成員咁話人

489自己癖出5倒道又發爛渣==

🤣一睇就知肥仔秋同韓國公司合作只係買得三個位啦
489不如去屌9肥秋先啦🤣

489勁黑心🖤

自己癖入5到就想12*1解散...

我有買曬兩張專輯
但我都支持解散

下25==?

12女孩 缺一不可✨✊🏼

做馬又點喎，依家禾元禾理咪又係一樣咁紅

各位

咁咪更加顯得成件事有幾唔公平囉 本來可以紅既係其他人

俾果d人入咪仲衰，只會拖累哂成團

如果佢哋咁有人氣就唔會出唔到道啦

TT

曹柔理咁紅就穩守頭幾名 唔使空降啦

你又知其他人入會仲衰？你係神仙？其他人入iz*one可能紅過twice呢你又知？？？

曹柔理實力不嬲都係咁上下，大家都知

果d人連做馬嘅價值都冇，點會好

笑死人

所以造馬好啱？咁搞選秀黎做乜？

係你d傻仔先以為真係選

大家都知係cj話哂事

唔滿意你咪唔好睇，我哋fans自己睇哂佢

你咁講係否定曬其他人既努力

個個都努力㗎啦。點解有d人可以俾cj pick到做馬都要佢出道？就係因為知冇咗佢個團唔得囉

盲撐 俾班女蒙蔽到連獨立批判思考都無 將錯既野扭曲到啱自己既立場

追星就係咁㗎啦，我覺得依家12個咁樣得已經好滿意

你咁鍾意講批判思考咪出中大講囉，因住俾差佬爆頭呀

你肯定係得呢個可能性？做到pd pick就代表個團無佢唔得？ 唔俾有潛規則？

冇證據你話你老豆係ajy都得㗎啦，知唔知咩係無罪推論？

分Izone 1隊 2隊 打和la super

咁你話個團無左佢地唔得又有證據？

依個係常理推論，你咁都唔明？！

算啦我唔同你嘈 反正iz*one都唔會有好結果

izone轉個頭咪又係日韓上哂節目

你估會放棄佢哋咩

你依d酸民快d走，冇資格睇izone

屌 你唔係反油嘅咩

唔知你講咩，請唔好老屈

咁佢哋成世流流長 一定有機會上番日韓節目既

講得好！ 班空降撚搶左人地既人生 人地既努力
收皮啦

可唔可以發起一人一信要求停課

仲可以大大聲話 做馬咁又點 你咁樣同d建制做票一樣咁嘔心 你都係睇返支那d做票101

我嚟睇idol唔想講政治

咁你又叫人出中大講？
追星追撚到上腦
人地iz*one同你有親咩
咁鐘意做票 返大灣區啦 岩晒你

我都正想講

其實你同ajy都冇乜分別 你唔好話自己撐iz*one啦 直接話撐ajy咪算囉

Sorry 無諗過會有D追韓星追到唔用腦既人

完全唔用腦 無良知既粉絲真係不了 Sor
連登都無資格上

上面係咪有人思覺失調明明琴日仲反緊元
唔講咁多住今日香港發生太多事

咩鳩

拉

笑到我仆街

唔鍾意咪唔好睇izone

我哋大把人睇

仲大大聲講 做馬係岩！

我冇撐ajy

人哋只係有眼光知邊個會紅先加佢入隊

加邊個入去都紅架啦 有咩眼光

你話呀？加d冇人氣嘅入去做咩

空降果幾個咪冇囉 如果唔係使空降？

你哋凡夫俗子咪唔識貨囉

都係架 iz*one都係留返俾你呢d冇良知既人睇啦

我地wizone愛既係izone
唔係pd48
pd48班女返日本耕田啦

你依d叫狗眼看人低

izone 12個缺一不可

包庇做錯事既人 是非黑白不分 你叫我應該點睇你？

咩做錯事，資本主義社會就係利益最大化㗎啦，有咩問題

精蟲論未出喎ching

問題係佢違反選秀既本質 呢隊野根本冇資格存在

你都隊冧咗幾億粒精先出到黎啦
你係咪無資格存在呀

你當你自己係老細咩，以為隊嘢你有份？

幾隻PD假膠係到扮WIZ*ONE搞事

我不嬲係with之one

張員瑛頂得住嗎

你有冇少少錯

出左真排位未

上連登都要講資格? 洗唔洗比你考埋牌先上得呀?

IZ*ONE 同WIZ*ONE都要頂住呀

他們弱智黑粉系咁

講唔過人就唔比人上連登😌

WIZ*ONE be Strong

睇到好多on9 支持做馬

形權...

牙權*

傻B

==

權f

我老友

我老母

咪傻

權隊長照顧我

訓醒教冇衫著點算==

著返衫

下== 個細佬啲動作係咩2c

5g==

睇下幾多讚👍🏼就知個個都Gchi💘✊🏼12*1啦

系得啲反社會人格（黑粉）先盲反💔🌊

12女孩 缺一不可✨✊🏼

我有反社會人格但我唔係黑粉

你多重人格

反社會人格個term好似好勁咁...😱

層主幾歲？